請沙洛文卡勞停止貼G圖

波台好多細蚊仔睇 唔好荼毒下一代

蓋清你出征其他台唔該出聲先，咪次次好似皮鞋道義咁

係潮台狙擊緊NMD

G

上哂熱門了

?

要波台手足救援

當日奇囝爭D比皮鞋集團熔左

Agger

支持gg大將軍

，

祝大家雞年進步

Ok

yes

g圖質素由g圖大將軍把關
避免低質g圖出現

真

又推陳年post

麻勞over了